[冇圖] KPOP 女團 短裙 天使

打破0回覆

𨳒
變撚左妖孽

琴晚半夜望到都嚇一跳
成隻地精咁

睇錯成地精

瘦到見骨

又玩地獄式減肥
算喇
反正AOA等完約解散

柒到 以前都j過佢

其他幾個正佢咁多
你J佢

好好打？

個時j成隊 得最細個個唔j

單手打到你半身不遂

搞 咩呀佢

天使係stand for天使人綜合症?

A屎 OF N祖

厭食症